世一中堅麥龜亞洲又carry曼連！

勁！

包左越位

80m買隻契弟小丑

又bin

笑撚死

8000萬鎊

廢能到

成8000m買起港共政府刀duck啦

80m買返嚟俾迪閪掟龜

大家唔好笑咁盡了 世一盡左力